[正視聽]我話你知全部勇武小隊退場都係假嘅

第一，每一個post裏面都會話有一至兩個人失蹤咗
根本就想潛移默化話比你哋聽係會失蹤嘅
製造白色恐怖，你做勇武行得出嚟就預咗失蹤
有個post話咩會好好同你照顧丁丁嫂
真係忍唔住笑咗出嚟

講真香港地要一個人失蹤真係好難
有冇人答到我，你屋企人朋友同學同事親戚
全部人發覺你失蹤咗都會搵你
你禁得住佢屋企人把口
其他人全部封晒口，唔post你上網揾你？
咁耐以來真係冇人講
呢樣我都諗唔明
要一個人失蹤，隨時要封100個人把口

第二，勇武都係一個人嚟㗎
佢哋接受訪問嗰時都話，佢哋好清楚自己想點
達到目的就會走人
佢哋全體傾點樣打呢篇退出文出嚟？
呢個做法好唔成熟，你打退出文出嚟嘅作用
就係發放負能量，希望其他小隊跟你一齊退出？
你要退自然會靜靜地退出
你咁做對呢場運動有咩作用？
我唔相信勇武會做啲咁蠢嘅事

最後，呢兩日根本就係全面打手進場
呢個根本就係新一輪嘅網絡攻勢
反正我就唔覺前線有小人到
希望大家上連登匆認真
記住自己嘅初衷係咩
得閒就睇返啲回顧片
我哋呢六個月來經歷咗啲咩
保持憤怒，保持理性

自推，推上熱門正視聽

唔好正係正皮
幫手推上熱門

繼續出，有人要退係佢地既事，總知我地就繼續出

幫推

見咁多小隊呢排都退出，趁住呢個機會我地都⋯⋯

手足都係假的

個個勇武都係聖人？
國難忠醫都證實左有人比人捉走一個星期 咁佢地都係鬼？ 何況一直有失蹤post

點解唔可以係繼承佢地既意志 而要屈手足係鬼？

兄弟爬山，各有各做

第一個仇士POST可能是真,

勇武做啱又好 做錯都好 都唔會割 永遠專重 和勇一家親
絕對唔會捉鬼 真係有鬼去扑野 應該比掌聲 多謝佢

其實之前聽好多小隊私下根本唔會聯絡 始終有風險
除左出黎約個位根本唔會點傾 所以無乜戰術可言
有無咁多close 到又遺言又剩
但無論真定假 最重要係引以為鑑 唔好亂捉鬼

好多本身識，而且出生入死，唔熟都變熟。

其實私下聯唔聯絡都係睇人

我就唔認同所以勇武退場都係假
始終一定會有人灰心
由前線退返後場都不計其數
我認為真正需要留意既唔係勇武退場
而係心態問題，唔只捉鬼
把口大大聲支持，隻手又識得禁正皮
但係火魔法割頸刺何妖每次都係有人出黎質疑

btw 洗唔洗幫你推上熱門

樓主分化 拉

Pish

推

用 ISP-EMAIL 先登記到嘅地方公開講話自己係激烈勇武,
咁同黑警講叫佢查自己有咩分別?
真手足無理由咁蠢掛,
排除左呢個理由, 只淨低 黑警 / 共匪 扮手足

我都係覺得，而家班黑甴聲譽已經衰到貼地
就算俾人當場發現佢哋係鬼，做犯法嘅事
我諗佢哋都wfc

老老柒柒我覺得真係退場既話係唔洗周街講

似對家玩緊心理戰

Push

幫你推

咁實有手足覺得退場文可以起到警世作用嘅 要做嘅應該係檢討捉鬼風氣 對外當然仍然係和勇不分啦

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

以正視聽

""但係火魔法割頸刺何妖每次都係有人出黎質疑

岩 比人捉鬼走佬都係假

推上熱門正視聽

今日退場，聽日就入返場啦懵撚

推推推

有你個國安岀嚟認證就安心曬

真喎 全部都係鬼 快啲出文宣屌佢地

推呀

光復香港 時代革命